
SENTINEL

Последнее обновление для Sentinel 1.0 сделано 18-12-2014
Страница проекта: http://sentinel.16mb.com/
Репозиторий: https://bitbucket.org/kirovverst/antivirusforos

-----------------------------------------------------------------------------

Что это?
---------

Sentinel - это бесплатная кросс-платформенная антивирусная программа с открытым кодом, разработанная Antivirus4OS, студентами СПбГУ в рамках научного проекта.

Sentinel был создан при помощи пакета разработки QT и распространяется под лицензией Expat. 

Это релиз с исходными файлами. Используя подходящее программное обеспечение на совместимой платформе, вы сможете установить его на своем компьютере.

Последняя версия
-----------------
Узнать детали последнего релиза Вы можете из файла "ChangeLog", находящегося в папке "INFO".

Системные требования
---------------------

Данный релиз был успешно построен на Windows 7, Windows 8 и Windows 8.1 с пакетом разработки Qt версии 5.3 и JVM (java virtual machine).
Он может работать и на других версиях системы, но данные сведения пока не подтверждены.

Загрузка
---------
1. Если Вы хотите исходные коды программы, воспользуйтесь функцией "Download repository" во вкладке "Downloads".
2. Если же Вас интересует сама программа, загрузите установщик или .zip-пакет во вкладке "Downloads".

Документация
-------------

Документация для Sentinel доступна в папке "INFO", как и системные требования с инструкциями по установке (Взгляните на файл "INSTALL" из той же папки) шаг за шагом.

Документация также доступна на английском языке. Вы можете найти ее в соответствующем загрузочном файле из папки "Downloads". К ней прилагается файл README.

Лицензия
---------

Используемая лицензия - MIT Expat License. Обратитесь к файлу "LICENSE" за дополнительной информацией.

Контактная информация
----------------------

Если Вы хотите сообщить об ошибке, предложить идею проекту, поддержать его, присоединиться к команде разработчиков, или же просто хотите подписаться на нашу рассылку, напишите нам: <av4os.sentinel@gmail.com>

Разработчики
-------------

Список людей, работающих над данным проектом: Азат Абубакиров, Станислав Панкратов, Виктор Пунин, Алексей Малютин, Александр Гнатюк, Дмитрий Грачев, Вероника Борозённая.

--------------
Copyright © 2014 Antivirus4OS. Этот файл является частью программы Sentinel. Все права защищены. Свяжитесь с нами: <av4os.sentinel@gmail.com>